\begin{enregistrer}[monTitre]:monLabel:
  monContenu
  \begin{enumerate}
    \item premiere question
      \rep premiere réponse
    \item deuxieme question sans réponse
    \item troisieme question
      %commentaire
      \rep troisieme réponse
    \item let's nest !
      \begin{enumerate}
        \item abcde
          \rep lkj voila c'est reglé !
        \item fghi
      \end{enumerate}
    \item after
  \end{enumerate}
  remarque finale
\end{enregistrer}

\begin{enregistrer}[test]
abcde
\end{enregistrer}
